kd轉隊第一年就奪冠，意味已經kd>lbj?

2012年
kd慘成年輕組巨頭既第一個受害者
當時雷霆年輕三子對熱火超級三巨頭
慘輸四比一
kd係缺乏隊友下比占皇登基（西書成長期哈登幼兒期）
到2017
當大家都有明星級隊友
kd顯出壓倒性攻防實力ko lbj
係大家牌面差唔多之下以4:1打倒lbj
到今時今日仲有邊方面係lbj>kd？
討論下

如果KD 能夠返去雷霆打領返班兄弟拎總冠軍， 成就先可以追到LBJ, 好似係

Kd數據好顛 但唔認同佢投敵

其實好難比較
騎士板凳差不多0貢獻 勇士板凳有表現
Lbj休息時間又少kd好多
但kd喺壓力下表現又勁屈機
一個場均30分 一個場均大三元
我就揀唔落手了

唔同意

兩個永遠都係垃圾
周圍走嘅組團狗

當年熱火係組3巨頭
未組之前基本上唔算強隊

Kd係直接加入一支已經無佢都2連入總決既球隊
全隊已經有晒體系
咁都可以拎第一年拎冠黎打j?

Kd依家>james既 係體能

kd進攻，得分勁啲
防守其實差唔多
Lbj係贏帶隊能力同傳球視野

今年冇Kd勇士可能已經輸左比馬刺

agger 今年表現好因為勇本身個體系勁 打得輕鬆
相同條件下 james > kd
唯一係體能 kd 可能勁d

Zaza先係mvp

西書 哈登 kd有種再組隊挑吾皇

板你老母

KD 成個FINAL

又BLOCK 7 FOJ KI LOVE

我皇防守行企企, 屌球證都唔番去回防

邊忽見FOJ守好好多?

條仆街廢都算 啲小動作搞臭我勇

foj啲追魂blockshot呢？

有lbj 就冇可能打得返勇士體系啦
玩咩

咪係
單防都可能差無幾
協防kd好過lbj九條街
有幾多球就係因為lbj唔補位比湧爆樽

防守勁?

未組前熱火係點關咩事
而加成隊波任佢砌喎
仲著數過你後者啦
後者仲要適應埋人地體系
所以轉隊第一年拎冠真係好難

我皇防守hea到

我皇唔係出名有超人體能既咩？
kd唔係出名瘦對抗性差？

期待有日見到佢兩個組團

守到KD場均35分

係班死盲撚見lbj拎兩個冠軍就吹到歷史前幾
睇佢打好悶 除左身體質素同block shot仲有咩特別吸引
如果睇佢打波我不如睇TD籃底轉身打板

轉隊第一年係好難拎冠
但KD咁轉法 真係是但一個ALLSTAR級都可以冠啦

你認為是但一個all star都可以同lbj互爆咩
同埋勇士體系唔係人人融入到，例如唔洗點key波，係要有效率既得分手
加上其他all star未必會好似kd咁無私
你叫西書入去睇下入唔入到西決

d人以為封波偷波多就防守勁

佢d封波係好睇既
但防守真係<kd
kd除左防守心態比佢勤力仲要手長

前題係fij都沒去熱火同騎組團

咁如果下年5個名星去76人 你係咪就認同實力？

Foj

KD係一個超級得分王 防守都一流 體能、技術歷史頂尖

但LBJ更強 佢體能技術唔會輸比Durant(射波durant較強 但籃下finishing lebron穩陣好多) 同時佢有最多既大腦 佢既籃球智慧 組織能力 唔會輸比任何一個控衛 什至更好 佢係一個超級領導者

而KD同LBJ最大既分別 就係KD只係一個超級球員 有KD既球隊你會覺得唔會太差 但有LBJ既球隊已經同贏劃上等號 必入playoff 近年仲必入final

笑左 剩係中意睇得分你根本唔識籃球 LBJ最出名既組織你都唔講就知你偽球迷黎

成個FINAL

foj 走甩對面幾多球backdoor???

game5 連新仔mccaw 都未驚過foj

佢下下帶波殺籃 有咩好睇？唔只係得分 佢isolation已經靠身體質素食人位殺入去分波呢下我唔信冇人覺得好睇
KI就唔同啦 帶波無論上籃定分波 可觀性高好多 始終係技術層面高低之分

全盛KD=3字頭退化LBJ

組織？成個series有邊球係組織？唔係帶波硬闖就三分，成隊team剩係打one man show foj打到攰比ki打，jr，korver，love剩係識係外線同佢兩個突破分球，成隊無ball movement無靚助攻，真係唔知邊個笑邊個

之前有人吹foj post move 歷史top 5

笑到我肚痛

KD 好似LBJ咁打兩場分分鐘要吊鹽水

再講領袖能力 帶住幾粒星嘅佢冇左領袖能力 自從去熱火再返騎士 已經覺得係佢身上搵唔到
相反以前一個人帶騎士殺入東決果時就有 靠自己能力救全家

占士唔係celtics 組巨頭
08 10入多兩次決賽啦

Celtics組都唔會好似foj咁核突 搞場大龍鳳同人講 自己要入熱火
仲要換number話向mj致敬 到回家又返23號

占士唔係組巨頭
我諗到而家仲係0 champ

事實 騎士根本吸引唔到勁人黎

你講組巨頭
陣間占迷又入黎話佢果d 唔係巨頭
一係就下沉緊,一係就一線尾
全部都無能力帶隊入playoff
我唔想irving 再受呢d侮辱

咁事實艾榮帶隊真係連東岸playoff都入唔到
不過佢一hot hand好勁 衰在極不穩定
可能身高問題 阻礙左佢得分

KD兩年都二陣
LBJ長年都一陣

兩者點比~ 拎左冠同FMVP唔代表佢真係勁過LBJ

你不如去睇下game1至5 gameplay先啦，得分兩個都好勁唔比較，係防守已經分出高下，lbj啲防守意識同心態真係見到都反胃

要拎啲帳面數據比，我係咪可以話kobe單場81分近代最強

Lbj出幾耐 kd出幾耐
Lbj幾大 kd幾大
大家隊友協防又差幾多？
你估仲係Miami james咩

klay今年乜陣都冇
咁又即係唔係巨頭唔係all star啦
今年冠軍一個一陣都冇喎
湧個陣容咪好差?咁都打得嬴猗真利害

所以一路唔敢過西岸

上面有段lbj防守精華架巴打，睇睇佢啦，條片頭兩分鐘全部講緊第一節，又守漏人比人走後門，單防hea到過完就算，跟都唔跟，關出幾耐咩事呢？lbj出名體能勁爆，即使到今年都仲係聯盟第1，又關年紀咩事呢

之前熱火james防守好勁
連續五年防守一陣
KD好似一次防守一隊都未入過

呢家騎士james 要留力攻同拎籃板
咩都佢做晒咁制
場場仲要出盡四十幾分鐘
咪唔可以放太多精力落單防到囉

為左拎板進攻放棄防守，你唔好再吹大啲，我真係無聽過有人會on9到防守留力。而家就係講緊防守唔係出色嘅kd都防得好過所謂連續5年防守一隊嘅lbj

事實 仲要場場出足晒咁制
佢唔留力攻騎士更加早收皮
熱火有輪換果陣playoff守撚到rose一棟都冇啦

話James防守廢肯定呢一兩年先開始睇波

你自己拎騎士個陣同熱火個陣比較下啦，wade，battier一班守得之人，守得好好正常，騎士一面倒得一班攻兵，jr，korver，iman，dwill，無個守得，仲會放棄防守？ 諗野不防用下logic

我係針對緊呢個series lbj嘅防守心態，我全部引用都係講緊呢幾場，唔好混淆視聽

foj = 垃圾

我就03年開始睇波嘅，上面都講左有段精華可以睇，你係死都唔肯面對佢呢場防得衰我都無計

仲要講埋啲咩精力要點分配，所以就唔防守，護主護到搵借口都唔用腦

Kd都未過bird何來過lbj

james依個打法其實幾醒
佢對位基本上夠佢大力唔夠佢快
夠佢快唔夠佢大力
夠大力夠快佢會flop
佢剷入底唔夾佢隨時比佢and one
加上熱火騎士都會係咁買射手
好多時就會比射手空間射波

Game3 4 5 分別45 40 46分鐘
如果你真係有睇波
James一休息
騎即刻比人打run
唔只守唔掂 連攻都唔掂
佢32歲 你覺得仲係熱火個陣未夠30既佢？
節節都出盡力攻守 第4節都收皮啦
唔明係防守上留力有咩問題

追post啦好嗎，上面已經講左第一次就咁樣hea防？

最勁咪就係追住對面pg黎扑
對位一樣既時候有幾可有d特出既防守表現
仲要成日走甩人

已經唔討論組團

同curry 15拎完冠一樣

又開始吹奏curry > lbj. Kd>lbj

下年邊隊再贏騎

跟住又xx > lbj

無限loop 到lbj 入唔到final

跟住就係全世界> lbj

恥笑佢幾多亞軍

Btw

我唔否認未來kd 會超越lbj

但贏得一冠就摺埋先啦

暫時黎講kd 仲係隻抱團狗咋

你話lbj 都係

但唔該等kd 抱到三冠先再吹啦

超越？

你估kd離開左勇士 final 都入唔到啦

lbj被很多人認同歷史top5 實力無可否認
kd
打多幾年先

佢由15年開始就hea守留力攻架啦
都唔明有咩好屌
到時守完冇力攻咪又係比你班盲反笑

原來一個冠就可以超越咁多年既歷史同數據

咁咪抵你輸囉，埸埸比人30+

以後邊個拎左冠就可以話超越人 真簡單

其實才樓主講緊而家嘅實力，唔係歷史，睇下人講咩先留言，邊個會白痴到拎1champ 1fmvp 1mvp嘅人同lbj j歷史，你都唔會噠

James總決 場均32 加3雙
咁係咪代表勇hea守抵輸？

James同KD換隊囉
82勝都黎啦

KD咁勁上年就唔洗輸比勇士啦

而家實力？
論呢兩年 lbj 數據點都> kd

再講 年紀都唔同啦

係咪kd>mj 先

占士出40幾分鐘30分，kd20幾至30幾分鐘30分，同埋勇贏波，點抵輸

你都識講kd出20-30分鐘
咁KD防守實有力過LBJ架wo

即係照你個道理比人30+就抵輸
咁勇士都應該唔抵贏啦
嘩 依家講得分又走去講出場時間
講埋防守個陣又唔見你講
算唔算你自己答左點解kd攻防都咁勁，因為佢出得20幾30分鐘
真係龍門任你擺

拎條垃圾反骨仔同lbj 比
kd 唔靠勇士真係以為會打得咁輕鬆場場咁多空位
根本成個勇士隊教練勁戰術又勁

我係話你hea防，放人咁易拎分唔抵你輸？討論出場時間有乜問題？即係你用10場拎30分同30分鐘30分，大家得分效率一樣？再三講多次係咪第一節就hea防，唔係一次喎，睇左條片再討論

你d理解能力真係低到咁？
講緊當大家都有同level隊友時候
kd表現》lbj
你走去講歷史做乜鳩

即係你覺得一個32歲知自己會打40分鐘以上既球員一開波有體能個陣就要用盡？

大家都是垃圾反骨仔不用分得那麼細
而加大家隊友差唔多
但係kd炒返佢4-1

相同level隊友
攻就可能差唔多
防守最小差十幾皮啦

大家隊友差唔多

冇錯
佢地太緊張要護主

試下kb同lbj換隊友打番場

KD咁勁上年就唔洗輸比勇士啦
james就兩場40分尾場大三元打爆勇士既

雖然lbj隊友係唔渣啫，但係吹到同勇士果堆人同level會唔會過份左少少

如果你以一年final 就滿足 kd > lbj

會唔會太隨便理解 > 呢個符號

先當你相同level 係岩

但你所講既表現咪姐係勇士贏

姐係呢個final 勇/kd 真係>lbj 囉

你所表達出既>得一年咁大把囉

你再想講未來 又傾唔到

想講番以前 你又收皮

Kd>lbj [2017] 咁樣岩唔岩

咁多講得出呢D on撚9野嘅球迷就係我唔再follow nba嘅一大原因

其實唔應該交換隊去比
係假如有2個kd
一個kd頂james帶騎
打有kd既勇士

佢可唔可以贏到呢隊勇士

代表可以hea防？
咁你留幾多體力攻都冇用架喎
攻+2 ，hea 防減返2
除左擦數據有幫助

理性分析
Kd進攻端勁過LBJ 射波準 3分準過LBJ 關鍵時刻得分
防守端做到好多野 又多block shot
不過個人認為唔等於已經勁過LBJ
Kd進攻端點解咁無解 因為有curry k湯 幫佢吸引左其他協防
防守端亦有隊友幫手協防
Kd無論係進攻定防守 都一定輕鬆過LBJ
LBJ一個要做晒串連 組織 指揮
隊友冇辦法分擔到佢既工作
進攻都有irving單打下 但irving唔夠穩定
防守幾乎全傻仔 冇補防/一補就比curry draw foul
加上LBJ既傳球 球商 組織 擺到明係最top
Kd 基本上唔洗做任何組織 波都唔洗點傳
兩邊要做既野相差太遠
LBJ係同一個人carry成隊係冇分別
Kd進攻 個人防守能力可能>LBJ
但LBJ全面係一定全面過kd好多
Kd係一個出色既得分手 但冇帶隊能力
你要佢帶一隊廢隊 佢或者唔會帶到入play off
但LBJ係有帶隊能力 佢可以帶一隊廢隊入play off 甚至入final
所以現役第一 依然係LBJ

咁係今年kd先轉隊
先有同level隊友
咁緊係而加先咁比啦
意味咪即係咁解囉
講以前唔通你認為果陣熱火超三巨贏雷值得劣鳩咩
只係睇唔過眼理占粉成日話咩占士食住毒撚
講緊大家有同level隊友lbj即現形

上年雷霆咪輸比勇士

占士全面好多,帶隊能力仲係頂級, 起碼東岸是但一隊有佢都入硬finals
不過佢心態真係好撚軟弱, 罰球又屎, 關鍵時刻靠佢真係死得

等睇人話你占狗 夠膽話騎士隊友廢

Ok kd>lbj [2017]

雷霆2012決賽睇高一線
陣容完整過熱火好多
賠率仲熱好多
點知輸4-1

今年勇士奪冠賠率1.28
騎士3.6

東岸入final真係無咩好吹奏，西岸打生打死你年年輕輕鬆鬆等打final，要不是我刺kawai傷左，今年邊隊打騎都未知

Espn預測 勇贏好似係超過7成
7 3波原來係同等隊友

先分析你所講既帶隊能力
可以帶一隊垃圾入playoff
同意，但另外你要考慮埋係東岸
另外已有好多分析
lbj係可以提升role player能力
但係會降低星級隊友能力
係呢方面已經睇唔出佢仲有咩帶隊能力
你所講既帶隊能力只限到騎士1.0為止
就算今年掉轉位
kd一樣可以帶住呢隊騎係東岸入final

笑撚左 見到上面d人話勇士同騎士d人腳差唔多

樓主既同level 真係唔知個range 有幾大

想問樓主前兩年勇 同 騎

勇係咪勁過騎先

當打和好未

今年加個kd

有幾同level ?

佢去西岸夾cp3+bg+dj 會點
你期望佢入唔到西決

Espn仲話勇士下年勝率100%
但係espn出名神燈

調轉講 占士轉隊打勇士 KD轉隊打騎士
我諗可以確認橫掃
打都唔洗打

final前
大把猗撚講
lbj>kd
ki>curry
你想賴邊個？你講

加多幾句
唔係想幫騎輸搵藉口
而lbj 都有佢表現

事實kd 真係好勁

不過兩隊同level 真係牽強

不如你講下點唔同level?
你想賴猗邊個廢？你講

入唔到有咩出奇?

其實隊友實力係接近，只不過勇士有教練，打體系籃球，進攻防守都有form，球員執行性高，相反lbj逼走個主教，搵條垃圾副手坐正，然後自己打one man show先睇得出個高下

原來上年騎勁過勇士咁多
多成一個kd
想問邊個係上年騎既kd

LBJ>KD就公認架啦
岩岩果五場finals
講波佬用左不下十次'The best player in the world '
黎形容LBJ 不過小學雞唔識聽英文唔怪你

KI只限單打勁過curry囉

係咁又點？
其他人呢？唔計埋落去？
一隊波得2個人打？

入唔到就真係全球都笑佢啦
咁既陣

咪就係
例子咁講
湧體系將 5個a級球員升到a+級
猗就將5個a級球員減到a-
跟住話人地個陣仲好
醜唔醜
我講差唔多已經好比面
其實猗個豪華團陣容拆開黎睇仲好過湧
咁係點會咁貴

代表騎贏硬勇 2人籃球呀

你計丫我斷個同你計

答左先啦
你話今年騎d人同勇d人差唔多
即係上年騎仲勁過勇一個kd啦
邊個先係騎既kd呀

你睇下mcgee，livingston，ezeli呢類蘿底橙都可以打得起就知係戰術，教練嘅分別，反觀korver，dwill，一線射手，二線控衛去到變垃圾

湧補左個kd走左bogut hb
猗又補左咩人呀？

D人話KD得分勁過LBJ真係得啖笑

你三個大鎖輪流磨James血
仲要成隊協防咁撚勁
LBJ攻基本上一定要爆開兩件先得分成功

KD過左一件就如入無人之境
邊有得比

所以我之前留言咪一早當你同level 係岩

咁結論咪係你張kd> lbj 局限係今年囉

你冇錯架

2017 kd fmvp >>>> lbj

做咩撚 Oden都係狀元啦
佢係咪同James同級呀？

張圖代表d咩？
頭幾pick =勁？
咁Bennett應該好撚勁啦 依加去左邊？

Draft position
Sam Bowie>Mj

姐係廢啦

Korver空晒都射唔入
走去賴戰術??

冇錯
所以咪話意味開始超越
如果下年都係咁對決kd又贏就可以更加肯定

係呀 騎士成隊防守都廢
勇士四個大鎖

咁你可以講下猗陣點廢過湧未

除左加入而家o既勇士, 我睇唔到佢點樣100%入西決囉

Curry: prime all star, NBA top 3, best shooter of all time, two times MVP
KD: prime all star, NBA top3, scoring champ, MVP
Klay: prime all star, top3 SG, 37pts in a quarter, one of the best shooters of all time
Green: prime all star, dpoy candidate
二姑: fmvp, "lbj stopper"
Zaza: all star
Kerr: coach of the year

到你

進攻其實同級
防守差十班波左右囉

KD得分勁過lbj真係全nba公認咁濟，係得你先會出黎講lbj得分勁過kd，kd產底，post，中距離，3分，crossover乜都有，得分手段多到傻，你仲話lbj得分勁過kd

zaza你都all star已經唔洗同你計啦下話

拎左一冠就捧到上天
拎多一冠咪連mj都唔放在眼內？

岩啊
下年再贏
Mcgee 都> lbj

猗: ZAZA明星賽好多票架

搞下笑姐

點樣全nba公認
邊個講？

我今次finals只聽到講波佬不下十次用
'The best player in the world '黎形容LBJ

但kd wb 雷可以100%入東決

James對勇士全部數據兩兩隊第一
場均35分 拎埋冠軍

KD對勇士打成點？？
輸波走佬過對家？

學翻你，邊個講波佬講

如果咁都有得計，咁：
Wade贏dirk
dirk贏wade+james
Wade>dirk>james

唔好講啦
人地只係加入左隊同騎士本身同level 既勇士

然後繼續同level 之下取得fmvp 咋

原來猗上年冇補過強繼續停留係2016

補邊粒係正選？ 大得過kd 先

做咩鳩姐？
到你地數唔出拿？
樓上仲要未計west同Livingston 果d後備

屌 原來你冇睇波

2016黑走draymond仲拎出黎講，上年有無睇波呀猗

定係條柒頭唔撚識聽英文呀

基本上條條link都係佢地講
你有睇波好難聽唔到
講左最小十次
除非你唔識英文

呢個藉口就收番埋啦

我無睇你個台就係無睇沒，咩logic

00:47-00:52 搵埋比你

條條英文link都係呢三條友講
除非你睇樂視/西班牙佬講

lbj best player我都同意，但得分係kd高啲

唔識聽英文睇開大陸台呀

都係果句第一人比你 25仔要FMVP

數啦撚樣
又扮唔到？
湧迷咁撚低質既

比啲時間人啦 人地google緊

咁叫數？ok
lbj 4 times mvp 3 times fmvp
ki first pick ,iso no.1,prime all star
k love 二代狼王 ，prime all star
tt super off rebound machine
jr smith 神經刀三分機器
d will all star level in bench
kk 歷史級射手，主場連入三分記錄仲未有人破到 ，even curry

點呀點差過湧？

大陸同香港班垃圾講波佬根本唔識講波
Bad foul good foul都未識分
除左鏵哥好d之外

防守呢

補後備就唔算補？咩logic？

你係咪唔識講英文所以用中文溝通？我比錢有letv唔睇好似你咁上網搵link咩

講咁耐
Kd 係勁係人都知啦
佢進攻得分絕對top

Kd 迷你比少少耐性佢證明得唔得

拎個含金量咁低既冠軍就要超越乜乜乜

唔通mcgee 真係笑barkley 冇冠咩

paul pierce夠話KD>LBJ 快D屌埋佢

喂點者
猗個陣點衰過湧呀講啦
等你呀

佢地識波過pp架

KD得分勁過高比我完全認同

講起最先咁轉軚就係佢

mcgee笑唔笑barkley冇冠就唔知 但會同奧尼爾講我拎左冠

唔怪之格離post連生命石都講到all star
猗狗真係幾低質都有

屌 笑撚死人咩
D湧迷咁撚低質既 計花名都要拎出黎計
Super off rebound machine同神經刀三分機器咁都講得出

咁係問我邊個講波佬講
LBJ 係 the best player in the world
我搵埋比你啦
你搵到邊個名宿講kd得分>james未？

你班波防守無體系怪球員質素而唔係怪某人逼走主教咁本末倒置？你估klay，draymond一開始就守得咁好？咪又係kerr帶起

佢咁數我咪跟佢咁數
而加我問你呀
你講得出猗個陣點衰過湧未呀？避完未者你？

D湧迷最撚興人地問番佢果陣就扮睇唔到

未打前就講KD 反骨組團點點點 打左兩場話KD>LBJ 笑撚死

占狗淨係識即食
輸左賴隊友賴個陣廢是常識吧
而加吹到猗個陣有咁廢得咁廢先幫到我皇

果班人出左名防守黑洞黎架啦
korver jr smith 黎騎士之前都出左名防守差架啦

應機啦柒碌
猗個陣點衰過湧呀？

我就全部都會駁反既
佢地班友就簡黎駁
駁唔到果d唔理

都話攻可能同級
防守差十班

你期望korver d will RJ呢班35歲既老野做到防守好？

調轉諗lbj打勇士，kd 打騎士咪又係勇士win

堅持同level
姐係kd 冇抱團
只係補強打實力一樣既騎

換句話說
Lbj 同kd 交換都一樣
騎都贏硬 幾場大炒勇士
即使green kt curry lbj 都阻擋唔到kd 係騎士既fmvp 表現

我加埋花名應該係咁

Curry: prime all star, NBA top 3, best shooter of all time, two times MVP, 超級三分王
KD: prime all star, NBA top3, scoring champ, MVP, 得分機器
Klay: prime all star, top3 SG, 37pts in a quarter, one of the best shooters of all time, 歷史級紀錄 一節三十七分無人破到 even jordan
Green: prime all star, dpoy candidate, 終極超級大鎖
二姑: fmvp, "lbj stopper"終極超級大鎖
Zaza: all star
生命石: 勵志中距離皇者
West: all star level in bench
Kerr: coach of the year

我都係咁諗
但唔會4比1咁輕鬆
因為lbj會降低星級隊友能力

Kd咪照降低隊友能力囉咁

其實我都認同kd得分好過james小小
手長 中投真係無解 而且james自己都話自己唔係得分為主
但你都話認同best player係james
所以就呢個話題 我諗基本上到依家kd都未超越到james
除左盲反外

第一，猴活叫名宿？ 名宿2個字唔識解？
第二，pp講kd 係best player TONIGHT，未聽清楚唔好出黎柒啦

咁係咪kd 提升唔到隊友能力啊
如果提升到 lbj 又降低

Kd 係騎士咪仲輕鬆

Kd一走
2少就拎mvp
算唔算降低隊友能力

簡單d啦
猗士原陣擊敗過73勝球隊
無人可破
已經大於一切
再加埋星級後備陣容
點差法

降低左點解湧上年拎唔到冠今年拎到

我幾時有講要nba名宿，追post啦柒頭，定你閱讀理解有障礙

73勝再加個歷史第三小前
點勁都唔夠打啦

仲有我話kd得分強過lbj公認，幾時話overall，睇完人講野咪沖走黎柒啦，肉酸到

占士提升隊友
可唔可以講下點提升
wade bosh ki love

所以話勇撚真係好on9

千幾負評
我就成日睇nba tv既講波節目既
Oneal班名宿一直都係用best player in the world黎形容lbj

Up乜 講緊lbj同kd調轉嘛 你話有lbj既勇唔會4:1到有kd既騎 因為lbj會降低星級隊友能力嘛 咁我咪話kd做唔到lbj咁提升普通隊友能力 咁照計有lbj既勇咪一樣會4:1到有kd既騎

講野啦傻尻，係咪柒得滯入翻阿媽個西到

騎士正選後備好多都做過隊過隊波嘅當家球星，陣容黎講根本就唔弱 勇士除左kd好多都係黎到勇士先變star,講陣容騎一定唔廢過勇，但係教練就差10倍，講到尾，騎輸教練

點樣公認
猴活一個講=公認？

不過我認同KD得分上勁過高比

教練咪LBJ

明顯輸防守 成班老野點追班後生仔
仲有幾個主力 kk jr ki 公認打咁多年都係防守黑洞

依家淨係講kd同lbj都咁 仲死要加鳩比入黎

作可否開追故模式睇我留言？一早講左best player lbj同意，但kd得分更強

咁呢d如果論口同鼻拗架者
但而加事實係差唔多隊友下kd贏4比1喎

Ki love 季後賽都未入過
提升到拎冠軍

你地想像下73 勝既勇再組埋 lbj
會有幾顛

不過勇迷都講到明兩隊實力一樣
樓主又話kd>lbj
咁應該都會比有kd既騎炒4-1

條柒碌我問左佢好耐猗個陣點衰過湧都未敢答我

咁有無計埋教練先

追左啦 你話KD得分>LBJ係公認
我問下你點公認姐

咁補強嘅時候，教練更加應該喺呢方面著手啦，不過邊個負責買人就

答左好多次進攻同級
防守差十班你又扮睇唔到

占士入勇士個陣一定冇kd咁勁

終於有人講到重點
咁都要賴猗個陣衰真係食屎狗黎

答我未

教練上年帶領3:1反勝仲想點

有冇諗過勇士唔想同你LBJ一隊

你如果論完未者
同lbj一隊可以做到1+1=2
lbj唔會輸咁多次finals

你都識講騎士班人做過當家球星
斷晒兩邊十字既d will仲係咪2011年果個d will先

咁你咪姐
Kd > lbj 喎
兩隊陣容實力均衡

Kd騎照贏

又黎輸finals降地位論
Wade+James就1+1>3

KD上年打73勝勇士咪輸左囉
LBJ就帶隊打爆73勝勇士

5場出場時間較少下得分高於lbj ，4次得分王，點？

已經仲未講命中同clutch time表現

有咩要講？
條友盲撚左定點？
點解人地講左咁柒多次都睇唔到？
講左你又駁唔到

你邊個留言有講呀on9
我問緊你呀
猗個陣點衰過湧呀

的確冇當年咁勁，但係又唔係打正選，後備咋喎？

得分一樣咁制 命中lbj高d

做過當家球星都好拎出黎講
不如你叫mj番黎打啦
6冠呀 一定仲係好撚勁啦

攻同級
防守差十班
答我未

然後今年過檔勇士贏騎

就》lbj

原因係話陣容相若

班勇迷比勝利沖昏頭腦？

D Will，KK同你打後備你覺得好失禮你？

湧迷解釋下張圖啦

咁好笑嘅你，kd3分 罰球兩樣都高啲你唔講？唔計分架，比較就光明正大比啦，肉尻酸

你又返點原點？
真係當猗冇補過強？

得分差唔多 命中James仲高d
點樣得出KD得分公認>LBJ

幾時有講過失禮2隻字？
唔夠人講就屈鳩人呀垃圾

聯盟官方定義的關鍵時刻（最後5分鐘，分差5分以內）中，杜蘭特場均4.7分，命中率達到83.3%；而LeBron卻只有2.6分，命中率26.3%。前四場LeBron末節一共只得到13分，雖然第五場末節拿下14分，但顯然多數得分已經算不得「關鍵時刻」了。

勇士補KD 一個僅次於LBJ既人
騎士補 兩個35歲人地唔要既all star

唔失禮你，咁我拎佢地出黎講有乜問題？唔知宜家邊個唔夠人講發曬矛鬧人呢

三十二歲打足全場禁制呀大佬
比你四個大鎖輪住守 超人都冇力啦

Source呢？

LBJ今年冇冠軍已經好慘 你仲想拎埋佢個第一人 係咪想逼死占粉

唔失禮就唔好話猗個陣廢過湧啦屌

又扮睇唔到 我講左四五次啦

呢個係事實黎架wo

駁唔到咪扮睇唔到囉

我係想講 依家 勇 贏 騎
就話kd》lbj
原因係關陣容事
你唔覺得好笑？
同埋可悲？ 要幫kd 諗咁既藉口

人要超越一個人
就睇生涯數據啦
睇成就啦

拎住個陣容相若打飛機去證明一個人超越另一人
只可以話勇》騎咋
代表勇調度好 表現更佳咋

但你地唔比講歷史

Fine
繼續拎住 2017 kd fmvp = > lbj 原因是陣容一樣
打飛機

你拎佢地黎講冇問題 但係唔好扭曲我本身果句既意思 講得咁清楚未？
點解唔失禮就唔可以話猗個陣廢過湧 湧迷呢d係咩邏輯黎？

仲係唔駁

問你就一路唔敢答
防守差理據?成班其他隊既星級陣容黎喎

Kk JR未黎騎士出名防守黑洞黎架啦
我咪話攻同級 防守差十班
佢地星級同佢地防守黑洞冇衝突架wo

不管是印象中，還是實實在在的數據顯示，杜蘭特都在和LeBron的對位中佔盡上風：前三場，杜蘭特面對LeBron防守時，19投13中拿下31分。第二場的詹杜中鋒對決，也是杜蘭特笑到最後迫使騎士提前變招。事實上，第五戰騎士敢讓LeBron再次站上五號位，就是因為杜蘭特兩犯離場，和杜蘭特一對一，現在的LeBron全然佔不到上風。

究其原因，除了硬件上杜蘭特更年輕，身高臂展更長，他極其恐怖的進攻覆蓋面，也讓防守他成為了不可完成的任務——便是LeBron，也無法在內外線同時限制杜蘭特。

如投籃熱點圖所示，杜蘭特的攻擊範圍覆蓋整個半場，除了在左側底角做接球跳投不太適應之外，杜蘭特的所有外線投籃點均遠遠高於平均水平，可以稱得上無死角，也根本沒法針對性限制；反觀LeBron，當勇士用陷阱戰術，逼迫他在正面中距離跳投，或是把他趕到籃筐一側強行進攻，效果都非常明顯。

LeBron的左側近筐僅9投1中，正面更是鮮有投籃得手。攻擊區域杜蘭特更勝一籌。

另一方面，杜蘭特的進攻手段也比LeBron更加全面：LeBron的主要進攻方式，「三板斧」轉換進攻、拉開單打和借掩護持球攻均佔據了超過20%的出手比例；而杜蘭特則有五項超過10%，多了定點跳投和利用掩護的無球進攻。也即是說，LeBron還侷限於拿球在手，杜蘭特卻還可以打無球——這樣LeBron和厄文始終有球權的矛盾，而勇士的兩位MVP卻可以互相給對方製造進攻機會。

更可怕的是，在全部11項進攻手段的效率中，杜蘭特有9項為「極其出色」，剩餘2項「還好」；LeBron常用的7項裡，「極其出色」只佔2項，還有2項也只是「平均水準」。

以上論據直指一個結果：杜蘭特在進攻端遠比LeBron靠譜。

聯盟官方定義的關鍵時刻（最後5分鐘，分差5分以內）中，杜蘭特場均4.7分，命中率達到83.3%；而LeBron卻只有2.6分，命中率26.3%。前四場LeBron末節一共只得到13分，雖然第五場末節拿下14分，但顯然多數得分已經算不得「關鍵時刻」了。

ki對curry
jr對klay
love得分>draymond
bench kk dwill vs ai，進攻睇波底其實騎士仲勁，防守一早話左你自己無教練，防守無form唔好懶落球員質素到啦，仲要班人邊個要嘅心簽啦，買班人翻黎打搶分，輸左屌佢無防守

睇野啦7頭
睇下咩叫詳盡分析啦

講到KD一個守死左James咁
三個大鎖輪住守都比James大三元
場均仲要三十幾分

繼續講陣容啦

戇鳩 果班人未黎騎士之前已經出名防守廢
仲要三十幾歲 關form咩事

出名防守黑洞？到你比翻source啦

仲要講到猗個陣差好撚遠
不撚知所謂

佢唔會聽入耳架啦
總之陣容相若

Kd 贏係實之名歸 冇抱團
係打贏一樣強既騎兼超越lbj

1.年齡問題
2.同埋搞清楚，係過左氣既星級陣容 咁你唔好拎west黎講？ 係noh果陣場均20分呀

答啦
佢地黎之前已經係防守黑洞黎架啦

其實可以唔洗理個歌神出名9 up
一早block左
個乜鳩情人節應得機未

Kk同JR打左咁多年班講波佬都話佢地防守廢
所以先唔可以有咁多出場時間
除非你係近呢兩年先睇波
如果唔係冇可能唔知

ai 李榮斯頓都過30，防守無form唔關事，你打過一場5v5未呀，真係咪同人講你有睇波

9up? korver防守差到比人整and one 精華喇

好呀咁講埋
mcgee同生命石丫
一個差d衰到nba都冇得打
一個斷腳又係差d nba都冇打
點呀?咁湧個bench又勁好撚多呀?

去到final兩邊都守man man
唔守區域聯防 防守戰術影響唔大
球員防守能力先係主要既因素

一時就話做過當家球星都好拎出黎講，一時就話你拎佢地黎講冇問題，神邏輯

認同
有LBJ 既球隊唔會做到勇士既打法

拎一個play出黎就可以話佢防守好

已經睇得出防守意識唔弱，好過你問你攞source又無，得個up字

Korver由76人到公牛到鷹隊都比人話防守廢
你地都可以唔認
仲有咩好討論

source都無，有咩好討論呀

冇人睇我講野
講左一隊球隊贏輸關調度 打法 戰術事

係樓主on9 到仲傾緊陣容點一樣啊 差唔多啊
所以kd > lbj

占狗眼中不嬲公就佢嬴字就你輸架啦

笑撚左
唔夠人講就話人鳩up
咁我答左我先
認唔認同jr未入騎士之前係防守黑洞先
定係你覺得jr未入騎士之前防守已經好撚勁？

咁你有理據證實到佢地個陣容差好多未?
講波佬都唔會話佢地陣容差好遠啦
最識波係你啦

呢個公牛時期既sources
你要我搵 我搵十條佢防守差既報導比你都得
你再諗下佢依家老左六年
防守又廢多幾錢重

唔知Korver防守出名差一定係近兩年先睇nba

佢而加已經比人轟到啪啪聲啦唔夠講
唔認同
點呀?你有佢地防守差理據未?

LBJ 出咁耐係佢隊友唔爭氣
年年playoff LBJ 都差唔多打曬全場

仲要我繼續講差幾遠
係呀陣容一9 樣
咁點？
離哂題

Kd 暫時會超越lbj 乜？

班勝利球迷真係呢兩年先開始睇波
連JR KK出名防守黑洞都唔知

我又問下你丫
kk ,d will
未入騎果陣都係正選喎
正選都拎黎打後備
咁湧個bench點好過猗好多呀講黎聽下

我認同KD能力超越左高比
對佢冇咩反感
係班fans剋人憎

我係想要source，學你，乜撚都要source先，你要就得，人地要就唔識波

攻防實力,clutch time表現
睇埋上面有圖果度分析唔該
同唔同意?

就咁睇牌面陣容真係相若，騎士豪華啲，進攻火力強啲，勇士就陣容全面啲，球員有定位，咁打出黎係咩事大家有眼睇啦，點會唔係輸教練，教練仲要係搞到個騎士個陣容咁唔平衡最大原因

有sources 比左你
答我未

睇晒 唔好再quote 因為太長
我就覆左你 你去樓上搵返啦

有sources 覆我未

佢自己講完當係架呢條友
咩公認咩出名
佢話係就係啦

小心比數據秒返你

呢家有source 覆未

kd體能＞lbj 真係笑撚死我

咁咪係囉
用陣容做原因
Kd 聽到都覺得7 啦

冇人話唔比kd 超越lbj

唔通強隊對弱隊就係勝之不武咩
比實就係分高低勝負

一早用數據 實力同lbj 比較同討論咪算

成個post 死傾陣容 乜乜防守

一早覆左啦上面，班人就lbj揀，你估佢知唔知佢地無防守，要佢地就係同勇搶分，而家輸左怪佢無防守，你去屌你主人啦

連jr 入騎士前防守差呢d公認既事實都唔知既話 同你講落去都係嘥鳩氣

佢訪問到自己都認

Smith說。「我經常說我要做好防守，但我從來沒做到。我覺得只要打好進攻，就代表交出好成績。但今年我決定以防守主宰我的表現。」

咁上年free agent都冇人簡
逼住要呢堆架啦
有得要唔通要

點呀一時又講公認一時又自己認
咁即係公認定自認呀
kd都自認離開舒適區架喎

你篇文章講緊jr變防守專為喎，你又話佢單防輸幾斑，點呀

係乜鳩
一早個post係咁講
你自己一開頭get錯比人話
要比較緊係係近似環境比較啦
係你又講歷史乜乜77
陣容相差遠既咁比條毛咩

逼住要dwill korver iman，你瞓撚醒未呀？

上年Free agent冇人簡
唔通話想要cp3就會黎咩

你主人出哂口招兵買馬，而家話逼住要

都話自由市場冇人簡 得呢堆係可以簽到
唔通有人都唔要咩

JR Korver防守一向出名差都可以唔認
睇多過三年波既人真係冇可能唔知

free agent無人揀揀埋啲防守黑洞？唔撚識汁啲識守波嘅翻黎？

喂 真係同你地溝通唔到
樓上條撚樣話唔知jr未入騎士前係黑洞嘛
係未入騎士前呀文盲
又幾時講過佢單防輸幾班呀
思覺失調睇下醫生啦好冇？

吾皇年紀大喇，要轉打法嫁喇
自從熱火三巨頭散左就無睇波好耐

我懷疑條撚樣淨係睇左final就聲大大 真係嘥鳩氣

咪笑9 緊你囉
陣容一樣又點啊

笑緊你用陣容去比較人啊

kd得分聯盟最勁都可以唔認
睇多過三年波既人真係冇可能唔知
你唔認就得

條友講野真係好撚風趣，笑到我 唔知真心定假膠

班湧迷呢 潛撚左曬水拿？

係呀 好撚勁呀 勁到要入隊打爆自己既隊 人唔笑狗都吠

淨係睇過上年都知kd 25 仔啦

大家都知

又話騎士輸防守係輸kk jr，我話你無form先輸，你地又話輸man man

你真係on9到無朋友，現在的我打倒十分鐘前的我

班猗呢，潛哂水？

進攻兩隊真係差唔多
打出黎都差唔多

但係防守大家兩隊都係守man man
你就知兩隊球員防守能力差好遠

進攻兩隊真係差唔多
打出黎都差唔多

但係防守大家兩隊都係守man man
騎士守得差咁多
你就知兩隊球員既防守能力差太遠

你盲既睇醫生啦
一早都話係相同/近似條件下
kd攻防能力係咪>lbj
你條盲撚就走去講以前講歷史講獎項
9唔柒搭八
一開始你已經get錯重點啦盲撚
你睇撚左上面有圖個分析未呀盲撚

喂點者
自認定公認呀
又話公認走去貼條自認link當岩左？

睇左 點樣情況相同
LBJ比三個大鎖輪住守磨血
過完一個仲有第二個大鎖協防

KD過左一個就如入無人之境

我貼條公認果d你又唔回

班猗係咪真係扮睇唔到呢個post?
應應機ok?

我由頭到尾有邊句講過防守輸jr?
搵到先講野仆街

屌你話猗個陣衰個湧好多因為防守丫麻
因為jr防守黑洞麻
你想搬到個龍門上火星？

條撚屌記憶力衰退，乜都佢地講

一個post就睇到班勝利球迷有幾低質
Jr Korver一向公認防守黑洞都可以唔認
一係就盲撚 一係就近兩年先開始睇波

利申：超級反沾 對curry kd不反感

係因為輸防守
但唔係輸jr d防守
同埋講左好撚多次
我一直係話jr未入騎士之前先係防守黑洞
姐係你唔認同果句
同埋你搵到我幾時講過防守輸jr未？
搵唔到既可唔可以收皮？

仲要大大聲講唔認同

搵啦仆街 邊句講過呀
搵唔撚到呀？

James轉去勇士打騎士d濕鳩防守我相信每場最小45分

利申：Kobe fans 反Foj

騎邊個mark到Foj 一定比人爆到傻嫁

搵FOJ守返自己都係比自己打爆
柒沾呢幾年防守根本廢
我認同2017 KD單防勁過FOJ架

但係得分明顯James勁d
比green durant Ai車輪守都爆到場場三十幾分

成場波40分鐘 1 2球追魂blockshot 叫防守 我想講佢成個finals 都冇咩點協防過 企定定睇住人地剷入去

湧迷真係傻9 黎

講歷史獎項成就唔夠講

就拎住個圖表分析自high

咪一早講撚左結論係你得今季打飛機囉

Kd 》 lbj [2017]

雖然占士仲係場均大三元

你條盲粉不願面對

你所講既近似條件咪係kd 係勇囉
離開左final 都冇影

上年騎士先贏73勇士幾分 今年騎補咗dwill kk 勇補咗kd 咁撚樣叫條件相近 咁係咪dwill kk同kd差唔多？

唔得啦一定，lbj要球權嘅人

宜家D連登仔，一個冠軍超越lbj,兩個冠軍超越mj。

一早講左係呢個post討論既野黎
係你條盲撚柒左沖入黎幫lbj含撚
仲要係度撐
講歷史地位而加緊係lbj>kd啦
但呢個post唔係講緊歷史獎項成就
你自己柒左就走啦
即係好似人地問緊張無忌定郭靜同年紀邊個好打
就係你呢d盲撚跟住沖入去話掃地憎最好打
九唔撚答八

一開始講緊球員質素你話猗好差丫麻
你自己搬jr話差而加又想搬？
咁你答猗個防守輸係邊呀
你又話唔係jr喇

名宿 ?

事實上熱火23號一早掛左 掛既原因係致敬mj 佢都係表達佢同意熱火既理念 唔明有咩好笑

你有冇消化過我講既野架

Kd 既攻防能力超唔超越lbj 會唔會淨睇一年final 啊

姐係下年同陣容kd 輸

Kd < lbj ?

姐係之前5 年係okc 佢既攻防就係廢過占？
要等到今年有機會final 一個系列先證明到？

姐係final 從未對決過

Kd 冇可能超越到？

張無忌同郭靜同年紀？
Kd lbj 同年紀？

掃地憎？
我講第三個人？

諗個垃圾比喻出黎顯你智商

其實婡多占迷都當反占係湧迷

消乜鳩野化者
你睇下#1我講乜啦
你越扯越遠做乜鳩者盲撚
你一開波已經回錯喇你咁撚高智商
笑死人咩

占狗唔止盲
仲係弱智

又唔見當年mj話要留力？

雖然唔覺kd>lbj
但占狗講到猗D補強係垃圾真係好唔要面
如果真係要同勇士100%對等先有得打咁就咪撚叫自己第一人啦, 靠黑哨先R到一場, 技不如人就認啦垃圾猗狗

認真講句 唔洗你地評啦
nba圈內 你地覺得
LBJ>KD 定 KD>LBJ
邊個認同會多D

你地有公信力D 定係NBA既人有公信力多D

不願接受LBJ係現時第一人

我發現D KD迷同勇狗 好鍾意講到對面隊好撚勁
黎降低自己勇士唔係開緊外掛既事實

屌你老母DWILL KK TT JR 依D 都拎黎同勇士D球員比
DWILL 同KK 未打過FINAL 郩撚到西咁
TT3場D板仲少過CURRY 一場
條KD迷一定係打開2K 覺得佢地以前係ALLSTAR 就係勁

打得勁唔失禮 但是實係打得差
打得差個陣都叫勁?
咁CP3 BG DJ JJ 點解打極都打唔到西決

做勇狗真係慘 要係咁提升人地隊既實力去拎人覺得勇士個陣係最撚廢
嬴係因為嬴陣 同教練 唔係嬴球員

CURRY KLAY 依D咁準 己經要用3個人去守 加多個KD GREEN 無啦啦入底
根本個陣就係屈機

KK DWILL 依D過氣ALLSTAR? 企係到射3分都可以炒 你話佢準? JAMES成日俾波KK架WO 佢唔入唔廢?
根本勇士個陣就勁騎士好多 歲數都後生好多 跑都跑快D
之後勇狗就會話D人你自己要怪得邊個上年個FA市場無勁人無星可以要D咩
唔係佢地果隊唔撚要佢 騎士人都無得要 勇狗真係ON撚9

單單計KD 去勇士依個行為佢一世都>唔過LBJ啦

ON9 勇狗

KD 係拎MVP果陣 同WB講到2個人都流晒馬尿 又話要係OKC打一世
依個去痴冠 咁撚7有邊個覺得佢>LBJ阿 係D ON9仔先會咁諗

一定平時打波都係UNDERDOG

你老母去打KD個位都拎到冠啦

點解可以講到防守要form
defense win champion就係因為防守唔係好使form,夠穩陣先有依句野出黎，依家湧狗連哩句都講得出

Kk幾時做過allstar 不嬲定位角色球員

Dw就真係頹左幾年啦 騎士搵佢都係貪佢有組織能力 點知finals打得差到

好多突然勇迷根本就真係鳩黎既 純粹想踩lbj 所以連登籃球比足球撚串真係唔係無理由 少少分析能力無都算 google下都懶 上黎就鳩up一輪 前排有個post竟然有人講出curry 上年TS%有10x%呢種笑話 仆街google下都知60幾啦

我建議你串人之前自己都google下

korver仲要過左騎士後試過一場入8個三分波
而家輸左就踩到變垃圾 做占士隊友果然賤過地底泥

其實宜家全盛既kd同下坡Lbj差唔多實力 記得有年全盛Lbj 6成fg成季 中距同產籃屈到

同埋要比既應該雷霆kd同騎士占士比 大家都有個獨食guard 兩隊實力差唔多

Or今年勇kd同熱火Lbj比

利申中立 兩邊都係當打之年抱團狗

lbj帶love同 lrving兩個未入過季後賽嘅'星級'球員拎冠

kd入左隊即食隊

結論kd勁過lbj

好似做過allstar
但要google 過先知佢做過allstar
可唔可僯d

G6666g6776ggg6

不嬲架啦

LeBron James: Only Jesus Christ and Shaq Could Score on Me in the Post